大家有冇睇過Tvb套缺宅男女

當年有人話呢套戲係抄蝸居，係咪抄就唔知啦，不過我覺得有樣做得好嘅地方就係啲主要角色迫埋喺同一間屋度;呢樣嘢夠曬貼地。

苗僑偉唔再做警察角色;做平民、好想買樓嘅裝修佬， 謝天華做返類似賤man嘅角色，吳卓羲唔係做衝動警察角色，仲有做巴渣潑辣大肚婆嘅黃智雯入型入格、搶曬焦點。

呢段苗僑偉屌鳩謝天華嘅片段，當年都好多人讚;不過有高登仔話如果呢段戲唔係苗僑偉做，由第二個做效果可能會更好

呢套戲正在反映到香港樓價嘅問題，主角一生人就係為層樓奔波一生。

仲有首主題曲都好好聽，吳卓羲同鍾嘉欣合唱

前兩年先重播過

麻麻地,感情戲同家庭戲仲多過講樓既問題

感情戲係多餘，但係家庭戲其實冇問題;因為佢哋逼埋一齊冇私人空間先想買樓，所以唔太算離題。

粗曠look其實都幾適合苗僑偉

記得當年成家一齊追 呀媽成日鬧黃智雯 話佢好衰好仆街 證明佢個陣真係做得好好

可惜無出Love TV情歌精選碟

仲有鍾嘉欣做雞

半推半就

劇中唱K個頭幾好睇

發覺唱k成日俾tvb啲服裝部員工搞到成日喺劇入面著oversize 加hip hop look

加直腳牛

剩係記得首歌,拎過嚟做ringtone

最記得佢開OT開到夜晚就比笑緊哥屌，之後又扮哂後悔咁。人地對你好少少就比塊閪人玩，港女思想真係一流。

個時無睇live 第日都要即刻追番

劇中苗僑偉咩都攬曬上身，正宗好大佬